Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 377 我真係唔係好覺佢會1590再加多個真人頭你喎

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

LM

又爆左一個

都市傳說 唔會開walkin

因為真係冇咩人訂

實物都麻麻

1580 有埋頭雕先係正常價，captain marvel 又雙頭雕發光頭發光手，又皮褸又貓先1630

真心覺得CM好抵玩

yes

本身網上BOOK左先有訂 仆乜野直

屌就係諗諗下冇頭雕所以掀左首日都冇去訂仆街撚狗咁

就係多個頭

有walk in去訂

可能見外國賣得唔好掛

大家聽日後樓梯見

收單好定排好想早玩

睇下仲有無平單

tb得139

有得訂點都係自己訂
收單你就算加名，唔見咗張單都係仆街
自己名直頭燒咗佢都得

係wor屌

個頭壽終正寢左？

撚狗

終極撚狗

會唔會JAKE唔比?

諗住收單下1秒就del左

諗住訂，依家都係睇定啲先

陳仔

收埋打返篇新聞稿咋下話

FF mode:應該做個正式啲嘅通告，或者掃show晒個樣

頭先張圖加左頭雕咩

炒上炒
精彩絕倫

佢都公布左啦一定唔會收返除非佢想俾人屌到執笠

HT 職員都被fake

未諗點打過份稿 一係加價
就咁加頭好odd

做個統計，如果真係加頭大家訂唔訂mysterio
訂:
不了:

撤回？

應該係唔開walk in

唔通再加件？

我覺得你會燈中

一定係被人hack左

HT：邊個咁大整蠱啊

我哋真係太低估侯活撚狗嘅技術

應該係聽日先公佈嘅DX，唔小心出左

宣佈被hack

不了

10%都開得中

定係張圖整得太肉酸
要再執過

定係有更多野出

張圖已經好蒙

應該係想加多啲配件一次過整張完整圖姐

我第一眼都覺得張圖好流

我第一眼睇以為係邊個巴打改圖

可能個員工又係中左首日 但冇去訂，比老闆撚狗咁撚，跟著好嬲咁del撚左個post 仲好大聲咁講：@我冇頭雕，你地都唔可以有頭雕！！ 嗚呀！！ 」 所以個post就咁冇左。 但因為佢太嬲，只係del左FB ,唔記得左del IG。 跟著就收工走左。

👴🏻👁

中秋節完追月再撚過

老花

我已經唔夠膽再講太多野怕又bin9我c

屌 小人訂就改
我嘅隊長錯撚晒又照岀

咁首日訂個啲點計

到攞貨再俾翻個差

大家會寧願上去換定自己痴
又去mk好鬼遠

hottoys:隊長last一隻，有哂光環出到閪咁撚樣都有數量保證，點解要改？

你俾人bin咩

你都答左自己啦
我既答案同你一樣

到時改埋又點睇

咁大個人仲咁多幻想

日日都有㗎啦

幻想是美好的

同女賞完月

本身今日諗住去獅子山賞月點知佢唔舒服

我都好想玩住條女嘅8月15過節

我都想

你上到去佢都唔會換比你 只係入房幫你痴

人地話玩具係毒撚
點解個個都有女

理想圖 好似係

我唔貪心，多真人頭雕都夠
利伸已訂

其實個頭雕係咪未整
是但整蒙左 HEA住你地先

可唔可以改埋個身係入電唔係用uv照

未整好係會矇左佢

意外啫

等睇聽日12點

真咩
咁我自己痴算
用aa膠得唔得？

我10隻入面起碼6隻sad記得有次4仔佢幫我插返隻腳入去個陣整甩左塊甲佢都係幫我入去痴返就算唔係大sad唔會成隻換俾你

中秋你註定一人

無野食又無氣氛

無野食又冇氣氛

中秋有好機友

呀媽係女人

原來差唔多兩點

咁就5個鐘
btw雷到完場

幾時再黎過

你地打咩

唔玩sw都覺得隻野好型

佢地apex
我屠左成五粒鐘龍 好眼訓

唔識玩呢隻game了

小丑非會員首日應該冇乜人排掛

It定joker 呀

Mysterio 會唔會聽日連walkin都唔開住
要等佢搞埋真正既版先開walkin

係咪今日有得walkin？

13/9係最後一日網上訂

咁今日walkin有冇得訂？

我都想意外咁有女

咪問啦
直接鏟上去啦

個個都有女

中秋你注定一人

會唔會係猴活撚撚下覺得，都係出2.0賺多一筆算，頭雕俾2.0。呢隻維持原判

改埋Cap please

今日首日

Mysterio賤民首日

藍色熊仔=Jake頭

呢啲重要野交收要check清楚

真係好撚慘
點先會搞到冇晒uv effect

最好笑條友堅稱通病，面皮厚到....

做好心收sad貨

何謂好心

官價放應該有人收
炒價就

頭先見到放1300

佢係咪就係琴晩被人呃嗰個？

Yes

雖然平時玩個時啲uv料都會痴啲起手
不過到啲點做先可以整到完全冇哂

可能J果個心口黎

過

去啦

今日截

有愛就去

RB仲有無stan lee cosbaby賣

因顧客反應熱烈，現推出像真度極高頭雕版可供顧客選購。早前購買的顧客可已優惠價（$380）購買

今日有無stanlee cosbaby

Pish

Rich

呢隻有冇啡盒？

rich

排到落地下未

撤回咗 大家都睇定啲先

係暫緩 候活唔會俾假希望我地架

2.0 無人機版

侯活：試吓佢哋嘅忠誠度，今日仲係原價，聽日12點出張圖之後訂就加$200

哇屌，5000

屌嚇死

上年明明同黃六一樣，$3000有成交

下年黃6 5000

係時候入定幾隻

呢啲真係自己開心就够

唔洗下年，如果佢週年真係出橙wm

我都係

好real的肥仔

第一張影到好官圖feel

很想要吧

猴活：發生咩事？邊個咁大整蠱？

被有心人hack a/c, 繼續維持無頭

侯活:尋晚Eva 鬧得我好啱

Eva : 仆街加頭雕想做撚死我咩

候活：同我開隻狗比佢，撚飽佢

玩家：侯活 Eva姐 我求下你出返個頭俾我啦

有walk in但唔一定有頭雕

可能無頭雕啵以家

多唔多人排pennywise

系你老母咩

又淡市加100收首日

咩單

dlc

咁唔撚訂住了

咪玩啦，靚過ht官圖咁多
加上見到植髮就知冇可能係ht

等陣去唔去rb好呢

又買cosbaby?

仲有貨剩？

咩又阿 難得出去想睇下仲有無貨姐

唔知 想去睇下姐

有無20樓情況

仲有無灰pool心動想入

撚上撚？

Mysterio

無頭雕唔洗講啦

有無人唔要黑GG deluxe

塞 tony 頭落去，gg 眼鏡

上mk7仲好喇

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

未有license

sony vs disney again

上dlc合理

配件都2k+

說好的後樓梯呢

玩咁大

It都要排？

加幾多？

訂完
直入排都唔洗排

笑死

即係未有 license 之前唔可以公佈個頭
但猴活又急住公佈想增加訂單

有無人訂左pennywise

最少都出個辦approve埋先出得po

吊一吊你地隱先

有員工答版權問題 而家要訂既話你當佢冇頭先 就算之後加番個頭落去價錢都唔會變

突然又無翻個頭 想屌sony了

俾埋個頭先拆可以嗎

姐係撚狗啦

哇! 加多個頭即刻由好貴變到好平! 我覺得佢點都會加價啦!

屌你

條隊排到樓梯未？

猴活不如學八月十五殺韃子咁，魚缸入面舊膠雲入面放頭雕，到時比驚喜忠心買家

信和多人到

逆binc

有愛就買

人？

ok啊 你唔屌我屌

平行時空

抵啦
閒閒地都600

有冇人上過廿樓 要唔要排隊

上面有個係平行時空嘅人話好多人喎

比猴活撚狗撚到有幻覺

其實我依排都好得閒

得兩行

唔會

個價都炒唔起hottoys點會重出

依定加幾百都有全新，邊會有人為幾百等2年

尋日你地去啲新地方 我都係第一次去
完全唔識點行

好慘

猴活先係真正嘅神秘客 用緊drone整條隊出黎

諗緊收唔收隻ds 返嚟同50 蜘蛛仔玩

ds其實係咪都要收，太高質

你知道太多了

好明顯sony收番個權,陳生急住出隻野廢事要再同sony買應該係

出埋vulture啦屌佢

但其實上映個刻已經完左 陳生出得太遲

肥雷同哭都拖咁耐先出
燈膽俠真心整完先出都未遲咁急做乜

佢係sony嘅 同marvel自己啲角色點同

Ching 入左幾錢

iron spider

唔完美，但都靚

究竟今日有無得walk in 訂mysterio

冇啊

冇。

thz

[member]成班仆街吹水話有walkin 屌你地/member]

扭冇問題，會復原，唔好長擺就得，display就擺呢啲輕鬆pose

你諗下，動漫節5寶都有walkin，呢隻點會有?

我知實會有walk in
但唔知係咪今日，
我得今日有時間去訂咋，
ht又無人聽電話

無阿 都話唔會開
壽終正寢

頭雕撤回咗?

上去睇下咪知

咁而家訂咪好on9，冇頭

5050自己選擇

有冇人知小丑回魂隻Cosbaby邊度有貨？

今晚再戰？

邊度有槍聲就衝

問咗職員話如果拉神有返既話之前訂咗都會有返頭雕

猴活:你愈想要頭 就唔比你

壽終正寢

訂左

我想拎埋廿殺戈個章 就當爆機算
黎緊咁多game出 都無時間玩佢

Ht撚狗又昇華到另一個層

睇完戲反而無左興趣

咪再撚人，
今日有得wall in訂啦

唔係一向都話今日有得訂？

我被fake自己出圖證實都唔得？

我啱啱上黎問，有人話無

都唔知邊個on 9
咁小事都要fake，何必呢…

Sad sad

我聽日先睇 不過好鍾意第一集 係唔係都訂嫁啦

2應該唔會令你失望

慘...又要排街場

今晚會齊腳

唔想玩2k了...啲人好撚毒食

Walk-in先知又可能無頭雕

有冇問過staff?

有可能有 有可能冇
姐係點?撚狗囉

猴活：可能有 又可能無 或者有少少咁
唔等錢洗我 你地咪唔好訂囉

由你上連登問嗰下已經有問題啦

可能有 又可能冇

你自己唔識打電話？幾歳啊on9

post頂明明已經有巨腸

咁你又要上黎問有無walkin
事實上話有/無你都係上去訂架啦
Btw你當依到Ht官網？

講真答佢有都唔會信 人地話冇佢都唔信啦

想知佢有幾多負皮

重申多一次

雖然我哋係幫侯活打工
但係我哋唔係HT員工

咩叫有/無都上去訂呀
無就唔會上去啦係咪？
乜又原來問下有無得訂就要當係ht官網?
乜ht官網會答人問題既咩？
今次mysterio正式公開訂有無出post呀？

咁你揀唔好答囉
當睇唔到囉
點解要fake 人呢？
你話件貨有quota影響你就話姐
咁都要 fake?

打左好多次都無人聽呀

照俾錢

又唔想俾人fake
又要上連登問

我真係信無得訂架，
好彩有fd話我知有咋！

感謝讀者怪俠一大碌 提供Topic 素材

RB冇人聽？
TH冇人聽？

可以用至少五個post

你一定淨係打去sb啦on9

咁都有人問mysterio有無頭雕啦
其實問個對大家無衝突既問題姐
點解咁都有人要講大話

屌 點解我無既！

頭雕有討論成份
Walkin撚有咩

咩黎

下，即刻想訂番添

因為你嘅問題比起問有冇頭雕戇鳩好多囉

你咪笑囉
都唔知邊個on 9
咁小事都fake仲要有人撐
好噁心呀你班毒撚
你地繼續圍爐小圈子啦

醒個地方比你問 - fb

真，呢度好多扮曬老屎忽

記住
我唔係問有無得walk in訂
只係問今日有無得walk in訂

fb搵左
4點前無人出post講過

網絡世界唔好咁認真啦

唔要都罷

收工去訂mysterio 希望唔使後樓梯相見

屌 禁入黎嚇親

有人嬲豬發老脾

明明一點已經有個post
連Facebook都唔適合俾你使用

唔敢睇戲？

係 由細都唔夠膽睇恐怖片 鬼片

依套當佢笑片會好啲

又唔怪得佢 條友連朋友d親戚既微信group都信到十足

笑左

你問完有無walkin
我地頭先答話無 你最後咪又照上去SB查證真定假
如果答有既話你又係上去訂
咁你問黎做咩？？？

我都係 不過琴日睇完IT

唔恐怖咩

恐怖就唔恐怖 多嚇人位
仲頂得順

jump scare都唔係好頂得順

全新普通wm4 連啡
3000

收vip啦3300

好多下但問題係套野節奏係搞笑>恐怖>搞笑
係咁loop
所以今集無上集咁恐怖
而且睇到第二個鐘 我恰眼訓到有啲想訓

Accessories:
- One (1) red colored balloon
- One (1) Pennywise Jack-in-the-Box (Pennywise doll is removable)
- One (1) sculpted paper boat
- One (1) skateboard
- One (1) right severed arm
- Specially designed sewer grate diorama dynamic figure base with translucent water effect

唔係真係台灣帶返嚟嘛

竟然係搞笑

自己去官網睇Detail啦

thanks 2位，因為見佢實物冇擺到出黎

果日咪就係有手足喺荃灣俾人斬囉

Wow訂野有野送

講多次，
我真係信你地話無
我無打算出去訂
之後朋友話有先去訂

唔送黃豆 邊有人訂

有愛 等年半當儲錢

好似幾正 派未THOR

低過原價收左隻darth maul，好正

SW我差唔多次次後追都係低過原價

不要再說了

SW真係好低玩 不過個坑太大

淨儲dark side都夠

Sw都唔洗訂既

我已訂到係會員，所以都係會去訂

幫候活搵定年尾出咩款：

交收全新硬係冇自己上去拎咁過癮

睇玩具AV 訪問猴活講
猴活話依D設定圖一年前已經有

其實真係唔明點解要FAKE人
人地上黎澄清番係有walk in 反而比人屌番轉頭
今年EG後呢到個氣氛真係好奇怪

你自己戇鳩啫

有=冇
冇=有

下次上fb睇啦或者打電話問

咁早就睇到 好葡萄

事旦啦
有d人係要靠呢d野黎取悅快感
好可憐

某程度上幾認同佢話唔想答就唔好答 唔洗撚狗
始終太多伸手黨令大家都覺得煩
上連登勿認真啦 兩邊都係

尼兩條拉珠算把啦

其實呢兩條係乜野黎
無乜印象

拎個霧化器加綠燈算

大佬呀
成年人要返工唔係個個咁得閒Mon post架
何況而家香港咩情況呀，
有時間都睇下live啦！
我問下一個簡單問題都要被人fake
成熟d啦香港人

舊燒肉值300

佢講到明台灣買有啡

ching d eq...
上連登 ＿ ＿ ＿
d窿窿係咩你自己答啦

Ds irongg真係多貨到傻 日日都有咁多人放

TB貨 轉手又賺幾百

講到呢到全部人好得閑

繼續等

.....

仲話睇live
呢度啲巴打隨時喺出面一邊發夢一邊睇post

其實係太多伸手黨日日問又唔上網睇下
之前有啲人幫手買 即刻多咗幫生面囗

從star lord第一隻網上登記到而家，隻隻都係完左網上登記之後果日就有得walkin，日子又可以去sb fb check，咁都仲要問今日有冇得walkin，唔玩9你唔都唔比面你啦老細

更正返 四寶仲未開walkin
費事人地話你fake佢

一人送一隻mk5慶祝啦

點解要係呢個post曬命

幾時運d去rb做下隻dp qs
原價有tom頭雕

唔會啦 rb有qs
鎮店之寶

So cool

Qs個頭做得好好

巴基

好正呀

傻閪 得你一個忙咩

成熟d啦香港人 仲玩玩具

忙就唔好咁無聊發放假消息啦

普通版開始派啦? 派到幾號

個造型真係一d超級英雄既感覺都無 似公園跑步d路人

咁人哋真係跑步㗎嘛

台灣貨

無論外型同能力都屎過妹妹10條街

噢 咁繼續慢慢等

強國都開始派緊

我願意用endgame iron patriot Rhodey頭換Mysterio jake頭

Block撚左佢啦

好似係污積嚟，你試下用手指甲慢慢r甩佢

唔太記得，印象中佢不個幕死得好格硬，為死而死咁

On9，rhodey頭送都冇人要

我要喎 第一個全頭頭雕

如果係依個頭雕可能都會換

屌你老母，你第一次上黎？
呢度最撚憎係乜嘢？唔係伸手黨
係你呢啲新伸手得來仲要死雞撐飯蓋嘅仆街

呢條友好耐嫁啦 次次上嚟都搵嘈交
之後比人圍完就會潛一排

新手？
阿叔上黎呢度/高登果陣你都唔知喺邊啦！
乜撚野新手黨呀？
問問題唔撚得既？
你唔鐘意咪唔好撚答囉，
要喺呢度靠fake鳩人黎取悅快感
真係好撚可憐呀你屌你老母

呢條蛋散仲有人理佢

緊係潛啦
見到成班毒撚圍圈互含打飛機仲唔走咩
諗住過一排就無
點知原來呢度仲係基佬公廁

巴打,如果你覺得情報唔可信其實你可以周圍搵可靠消息
冇必要同人嘈
我平時好少出聲,多數睇下情報多
再唔係去facebook 睇,其實都好多人會答你
你繼續係度同人嘈都拎唔到你想要既答案

#132698 都敢話自己早上

係啊 唔會變嫁啦 記得唔好再上嚟啦
唔係人地以為你係基佬嫁啦
Bye

依到多唔多人有高登acc

其實可以唔覆佢
係到draw attention

手多睇下人會員編號
巴打 #147

應該大部分都有

咁啊叔佢扮咩撚老手

人地現實搵唔到人理佢啊 咪上嚟拎下存在感
大家巴打 唔好唔采人啦~

Rerun 43同hb個時我記得有人講過ht唔會再玩rerun 點知過下就rerun 50同thor

利申唔知有冇記錯

巴打，我訂左啦
我有上去其他渠道搵
咁啱搵唔到個fd又未覆
咪諗住上黎問下囉
因為工作關系聽日開始要離港做野
得今日有時間咪心急問下囉
其實我訂唔訂到都唔重要唔係重點
個重點係喺呢度澄清fake new都會俾狗咬姐

充份形容到d 買家既心情 當佢冇頭屌咁訂 訂完有會唔會更有驚喜

潛左輪水，又嘈緊咩

屌你老母吹到一邊發夢一邊mon post
好心啦，仲on9過triple哥

好match我嘅心情 所以當佢無頭 先唔會失望

唔準你咁話triple哥 triple見到你post完相會道歉嫁
呢隻只係會話人錯 自己一啲問題都冇

1590係貴，但難得出反派，都係要比錢

等出戰死版先入

你話rerun 46呀
run左未呀

我兩個月前5k入左手，樂撚正

你係咪老人痴呆 個時已經有人話左唔係我講

夾埋thanos玩
應該幾正

但我抱住有頭既心態去訂
會唔會賴野

屌你mk7同am mk4普版出未

想訂x-men果隻qs

訂左先，但要打定輸數係冇真人頭

我都係咁諗 原本都無預計佢會出mysterio

開頭都諗住唔上
宜家就決定睇下你地仲fake唔fake人
一有fake野就出黎講真話俾其他人聽
等你班仆街喺度扮老手恰鳩人吖啦
爐都唔俾你圍飛機都唔俾你互打

仆街，我為左個真人頭先訂

ht難得出反派，佢出得既反派9成都高質

對角色完全冇愛咩

對個演員有愛多好多

咁冇la，你放單咪算

一人兩個你好鐘意既荷里活演員

仆街howard你咪撚唔出俾我呀

話說盒iron man neon 放咗係到成兩個幾月
重諗緊拆唔拆黎玩

純粹爲左個外型同埋個演員而想訂
真係對個角色無咩愛

係.我好鍾意波斯王子...

如果個陣有頭屌我應該訂左

係真玩家就拆黎玩啦，唔係買黎做咩 放係盒到等封塵咩

仆街，原來有人同我一樣會買番黎唔捨得開

呢隻佢出得實在太柒，佢個頭雕出似啲我都追左

咁應該買2盒
一盒粗玩
一盒原封唔開

3000dp巴

又bin 3000買dp

依套係咩 無睇過？好似好睇？

一人兩個你好鐘意既荷里活演員

你可以想像到我佢話後加頭雕我會幾興奮

點會冇

真係好撚型，又好戲

不過真係好少上

咁你都係keep吓先好d
萬一到派真係有，到時你就dum春

就算俾你地狂binc都難阻我興奮心情

拆啦

而家send 封email話改密碼都冇理佢

都兩個月 繼續放啦 而家開左見到有sad的話個人真係會sad到爆嫁

咪波斯王子唔好睇

琴日兆萬熱玩原價入左隻pool 仔玩

原價係幾銀？

其實網上資訊就有真有假
自己分析下
做下功課先
我都被人fake幾穫
問下fd長下知識
柒呢就唔緊要
最緊要認

印象好撚爛

好掛住啲icon

唔好講了 每次都好怕
但好似炒唔起? 我好開心

前排改密碼抽icon先入去玩下

1580 , 我見到網上有人放1400
但係我好黑仔成日搵到衰賣家
試過2次 D 人話全新未開封 但最尾係拆過
所以寧願正價入手算

我有個fd 買親都中sad

1580 入呢隻好過入m客

唔係1530？

我都係 點都有D大SAD

黃六？

我唔知啦，琴日見到番左5 盒
所以入左，唔知原先幾多
但冇保養

有次叫佢幫我收一隻野, 佢後尾話收可取單我自己拎先 , 廢事黑埋我

DP係幾高質

我反而係唔敢大扭....怕爆軑爆皮

不得不提佢既可動性都幾高下.....
只不過佢黑色部份係皮造, 覺得唔耐玩
應該幾易爛皮

上個月千7入咗
順便問下DP呢隻料手臂長摺有冇事?

黃二? IRON MAN 2黎

你指人造皮? 我都淆淆地 唔敢擺太大既pose
因為佢D 皮一放大pose 覺得好有拉扯感

黃六= 黃色mark 6

新入坑 想問第一隻有炒定冇?

炒到pk

屌

話說有冇巴打訂pennywise
想訂但唔知訂唔訂好

考慮中

我一定開出嚟睇，如果有sad但冇check就仆街

想訂就訂！

個辦真心掂
但我覺得display出黎又幾恐怖

係 我睇個辦都好掂
但因為做得太靚太似 無理由咁搞尻自己屋企人

隻Alita我就係諗得太耐跟住截撚埋

唔知為乜？
咪就係踢爆你地d fake news囉
呃唔到人係咪好嬲呢

你老母就公廁
不過放心你唔洗驗dna
因為你唔係你老母生架

呢隻真心靚

有d想900追張首日算
呢隻真心想要

有好多網上既fake news呢就搵唔到真凶既
難得呢度搵到幾個咁鐘意講大話既on 9仔
仲大玩突玩咩

自己訂啦

截左啦
電視冇

哦 alita 呢隻好快全派啦

問題我冇訂單喺手

平平地收後期單啦
然後再自己訂it

最抵應該都係咁

放iron man 爆地pose

一睇你個人講既野就知你心腸唔好啦
俾人呃左再上黎出圖澄清有乜問題？
話返俾其他人聽時實又有乜問題？
而家講大話果個無問題
出黎澄清真相反而俾你話？
嘩！你同共產黨既概念真係完全一致
你唔返上去發展真係浪費左你

屌你老母

兆萬仲有冇
琴日番睇dp 2都想入隻

咁一句講曬唔係你咁on9俾人呃到咪冇事發生
結論：你真係好撚on9

非ht
有冇人會訂?見dx有隻頭好似幾正

雙

呢間野專出xmen？

有冇出過Jennifer Lawrence ?

你咪on 9啦
我係被人呃但唔係呃「到」囉
我最後今日都訂到啦
人地口賤格賤要咁小事都講大話我控制唔到架喎
而家講大話果個無問題
講真話果個就被狗咬
d行為成個廢老藍絲咁，好撚心你地啦

呢間專出d ht唔出既角色，主要x men多
有出，但唔似

巴打唔洗咁上心 訂左咪得，我俾人bin足兩個post都係咁...

屌，原來係呢隻sansa

隻黑豹，d uv油唔係會甩咁撚on9呀麻

你又要問又一定要人唔fake你
咁點解唔直接上20樓問

佢忙呀麻

有冇老磁力王？

咁忙又有時間訂嘅

後追個幾隻都係check左先放入櫃

琴日有5隻 我入左應該得4盒

巴打
住得遠聽日又要飛要執喼
諗住問一聲就可以方便安排時間姐

唔該師兄 聽日去睇下先
都係門市買最穩陣

我好深切懷疑好大反應過幾隻其實係炒狗黎
點會見到我張訂單圖咁大反應先得架
諗住又一年後昆鳩人乜野「平民首日單」呀
所以咪昆鳩人今日無得訂囉
怪唔知咁嬲嬲豬啦

打電話呢？

其實將心比己 日日都大把人問野 明明好小事
網上訂完無明文 話會有WALKIN
又唔算係咩新手博屌問題 又何必亂答
唔好話咩 上連登 勿認真
咁只係會令到個討論風氣變差

不過彈出黎果幾個人D反駁都幾核突

想問吓師兄個盒係咪有包嗰塊backdrop架？

長途好貴

隻鋼佬同cable都整得好靚

好串

想要cable，但而家好貴

琴日既事黎 買唔到唔好屌我

電話？點樣用,btw頭幾頁都講話今日有walk in直入

打左去sb無人聽
上fb摷唔到post
我係無打rb同th
我之後有朋友話我知有就去訂左
之後上黎出單圖話有得訂就俾狗追住黎咬
無論我做reseach時 做漏左d乜野都好
係咪就等如呃人就係合理
你覺得煩、伸手黨其實可以唔理可以block架喎
做乜要呃人呢？
係咪現實生活被人欺負得多
要上黎呃人攞返個心理平衡呢？

而家1600都未必徵到

大佬，體諒下啦
你都知呢度有時一日都兩三個post
有時急起上黎真係唔知追邊個好
我都碌左幾頁見無先問

btw覺得煩、伸手黨其實可以block架
無需講大話
講大話真係會令人覺得好有其他企圖架

唔好將自己行為合理化。

嗌左成日交

我連ht 個official post都睇埋
都無講今日有無得訂
sb電話永遠打唔通
唔會有人覺得其實係ht有問題
只會話你點解唔打去rb th
唔通我想知樓下百佳有無貨
原來要打去第二區分店問咩

我有咩行為唔啱？
就算有，
咁呃人果個有無將呃人合理化

呢到不嬲都係一班傻鳩圍爐
一班炒狗係到圍爐笑fb班仲低賤既炒狗
一班回血玩法既乞衣圍爐笑fb班仲低賤既乞衣

Skip囇 其實算啦 我哋傾返figure啦

我都冇特登去理解佢地嘈咩

其實大家買玩具都係求開心
我第一次買85 BD果時，爬完文都以為無walk in，最後食咗炒價咪當交學費囉。
我覺得用寶貴既時間交流下心得好過啦。

唔知有冇人會自制戰損，依隻mark 50整得好靚

今日引到好多炒狗出黎

特別係呢個
幾咁大反應
好心俾d大志啦
為個一千幾百喺度昆鳩人
衰撚過做倫敦金呀你

香港人鬥cheap最撚勁
有得炒唔炒呀?

下年動漫節

靚 但唔識整 驚整衰咗就GG

以後唔洗驚俾人昆啦巴打
我宜家會盡力mon住呢度
睇下邊隻狗仔出黎放流料
我就會入黎踢爆佢
打擊死炒家人人有ht玩

good! 努力mon post 好緊要

你要做炒家無問題
搵食姐，明既
但唔好喺呢度好似攞正牌咁
放流料昆鳩人囉
仲要做得咁明顯以為無人知

巴打，
如你見到流料都要馬上踢爆呀
唔好做幫兇呀

Mysterio有得公開訂啦
大家有愛快d訂啦
唔好理有無頭雕先啦
到時無咪最多蝕一二百放囉
如果最後有就升到澎澎聲架啦
對付炒狗就要有攬炒頂爛市既準備
唔好俾d炒狗得逞呀

咪就係你呢d仆街做壞風氣囉
點解呢度唔可以係其中一個渠道呀？
要俾你班自以為能知天下事既仆街撚？
我無話上黎問就一定有人答
我係睇唔過眼你做乜放流料姐
乜撚野叫遊戲規則呀？
連登你開架？
你唔撚識用block user就係你先唔跟遊戲規則呀柒頭炒家

其實不嬲撚開人架咼喱度

返去個爐炒單啦垃圾炒家

巴打咁樣串fake人個班😧

笑完人炒狗，轉個頭自己有單放炒價放到你方會原價放俾人

+200收，哦唔洗架，我原價放俾你

仲吵緊

我只放堅料

唔明咁執著做咩

記得影相上黎

大陸仔翻模 475人仔

你緊係想我走啦
阻住你搵食嘛
想我走？
你就撚想呀

仲要quote好大串 不如算啦 想俾堅料嘅繼續俾 想放流料嘅繼續放 嘈黎做咩 推得咁快以為有咩新討論 點知又係嘈緊

唔明有乜好嘈一句起兩句止屌下咪算囉

條紫電做多左？

不如咁啦，下次有人問，你又唔鐘意既，你咪直接block，唔好fake臭人囉

人格問題，
係要昆人先有快感，
可能平時被欺負得太勁

屌你老母我想正常討論。再quote同嘈全撚部Block

Robert Downey Jr.’s swan song performance as Tony Stark, aka Iron Man, in Endgame earned him the best actor in a film award. (Downey will be seen in the role of Stark one more time, however, in the Marvel prequel Black Widow in May 2020.)

冇眼睇

唔知佢地嘈緊邊個

wtf

你地會唔會係個櫃貼果啲LED燈條？

Who

翻摸係咩意思？用hot toys再自制？

唔知會唔會仲有新im

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

你地最仆街都唔係撚人
係我上黎講出真相都俾你咬
係想迫人同你一樣咁撚仆街無恥？
定昆唔撚到我唔開心呀？
仲有，唔好撚痴痴聲呀
連登唔撚係你條㕲咀開架屌你老母

可能係語音/holograph/純cg ironman，我估唔會露樣

講多次
我唔係問有無walk in訂
係問係咪今日開始訂咋

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

lm

咁講啦，endgame上映果排你有上水既話
應該見到大量新面孔喺到問截左未
所以我地先嬲嬲地話乜都截晒
基本上你喺度問訂野果d問題都係比人撚多

Ht屎依家係用電腦整定手雕？

包括我 我都上過黎問85截咗未

年尾冇戲上，又冇乜野開訂，mk7又未派
係吵架既時間

我成日都冇追post一上黎幾頁都係嗌交

我近排先入坑, 但我有睇睇第一頁你地post d Q&A
所以我大概都知玩法 所以冇比人撚過

乜都要嘈

我唔洗日入都認得你個名
c字頭個傻鳩做乜扮老屎忽

由佢啦
佢覺得咁做就開心就由佢啦

有睇第一頁隊長gif已經唔使俾人撚啦

第一頁真係好有用
睇完唔多駛問人
雖然有時候都會問左啲on9問題

cls架佢

我都俾人撚過 過來人 明白的
得閒追下post 再唔係上fb鳩流區睇下 就得

上星期話呢個星期

好多野唔問得

截左未唔問得

原價幾錢唔問得

有冇walkin唔問得

我都有時驚我問實物靚唔靚唔問得驚俾人屌話上去自己睇啦

都係嗰句 打個電話去問 好過喺到俾人撚

第一頁已經幫到盡
真心有乜出 有乜排大家都係鳩估
真係咁有愛 電話打唔通咪直接上20樓問囉

其實我eg都喺度屌過一次唔答就算
唔好昆人

呢隻幾錢訂？？

自己打上去問啦

Mysterio截咗未啱啱打上去冇人聽

收皮啦屌你老母
講到明我係rescue入坑扮你老母咩

算啦有乜好嘈 我都比人撚唔少 比人撚咗獲咪當黑仔囉 求人不如求己啦 我覺得事主豁達少少算啦

等下啦食緊宵夜啊

其實fake完人俾人屌番咪算鳩數囉 有乜好拗

講豁達我淨係服陽光巴

Mysterio賣幾錢？？

自己睇啦

唉屌 冇得含佢條撚 唔緊要 仲有大把等緊我

你真係好撚on9

Mysterio依加有冇頭雕？？

你問我我問邊個呀？？ 自己打上去問職員啦

真心同你比都差幾遠下

過咗咁耐仲提

分分鐘派85bd都仲講緊

有女大哂啊

點解可以仲嘈緊...我龍都屠左幾條....

就黎問隻野靚唔靚
都會俾人屌唔識自己上網搵呀
咁連登呢度要黎把撚

btw乜連登唔係網上既咩

算啦都係
佢喺度撚人先搵到成功感
體諒下佢啦

只要你願意你都可以擁有

入左先算啦 我本身都入左iron gg 如果佢出eg版我會入多隻 宜家果隻可以喪扭

iron gg真係好靚 又係so far為一一隻係avengers既gg 淨係呢個point已經要狗衝入手啦下話

巴打隻野宜家罰企？

下話

就快忍唔住手買IRON GG

Iron gg 係好靚，但隻料

而家你明啲上咗岸嘅人諗咩啦

陽光巴
男女通吃服

唔嘈交邊算係ht post嫁

重出合金版 irongg

砌左隻女1:6...但企唔穩...唔知ball joint問題定鞋問題

因為未買display櫃 宜家入盒 得閒先拎出黎撚下

咁潮 著YEE屎

好快出2.0

合金gg d關節會好難睇

出falcon重好啦

強國野

技術可以進步既啫
好過粉紅GG丫

本身Iron man fan屎 見到iron man 係戲入面咁錫iron gg 仲要整左為一一套iron裝甲既蜘蛛戰衣

攪到我宜家都好鍾意gg 特別係iron gg 快撚d入手啦 料係麻麻地 係要小心d玩 但真係好靚

dark side版anakin全新應該要$2000up
RB應該得無達哥頭版既kylo ren

諗起irongg岀個時班友係fb嘈左幾日關節問題

想佢出合金版 但合金iron gg要做到好似戲入面咁一塊塊合金咁黐上身 應該好難

呢隻真係好靚 仲1516緊訂唔訂好

仲諗乜，心動不如行動，都係入冇幾耐

出張鳩圖fake鳩人訂，依加又收番埋話唔一定有，彈出彈入屌你老母

又整得幾似

大陸仔 真係
神主牌都做埋

我比較擔心你隻tech suit條腰d皮

有冇紅藍gg仔個頭近鏡睇下

其實每次睇呢張圖 都覺得如果falcon踢完之後 如果部直升機一野極速180度轉番轉頭..

我屌

好似有人話香港公司黎

邊間訂 咁快有

問係咪walk in訂同今日開始訂有咩唔同
真心問

其實應該都中sad, 呢隻係我第一隻入手既ht
但個陣乜都唔識，同埋覺得gg 俠就咁罰企唔似gg 俠
所以反正佢遲早會爛點解唔擺下型pose , 咁先對得住個價
當然開始只係想儲gg 系列，但後來就發現自己手上一堆單。。。。

嘈完拿？

我fb收，個個都企硬$2000

邊到有二千啊佢唔收 我收

係冇唔同
唔通答佢9月6開始訂不過你冇得訂咩

女就用包膠body啦

你d cosbaby用咩貼上去？

Ffh紅藍gg真係好一般
勝在夠平，夠膽狂扭

3m 磁貼

似係磁石底岩岩痴住兩粒螺絲位

岩岩開箱 都淆架
玩得多慣左
我fd 話 反正你潮濕既 唔郁都爛，點解唔得閒換下pose

$1280入 真係抵嘅
不過要配人地啲件玩先正

隻野係正既 不過唔夠hc 多配件

原價入唔到

好想入，不過仲企硬2000

我自己玩完唔建議食抄入
除非想gg齊team

1800想入

我後追食炒價2100
冇計 遲左入坑
但之後個堆我都正價訂

我訂左副廠件黃色褸
因為我手上10 幾張單
我預左罰企 , 所以先擺下pose 玩下

就算早入坑都好難搶到FFH紅藍
話曬都係今年第一次突襲1000個quota

巴打你叫我呢d 食炒價入既人如何
我紅藍gg 2100
iron gg 2100
奇異果 1900
iw 隊長1800 會埸版

之後個堆單多數自己禁自己訂，係後追左一堆單番黎

其實成日都見有人放。。。
只係d 人覺得貴
有愛咪買，至少我快樂
我都唔捨得入home coming 版

呢幾隻我都食抄入咗
Ffh 紅藍 我都係負碌㩒到

隊長好似幾抵
紅藍GG諗緊入唔入

我後追2800 gg dx

冇，佢宜家同sony 傾唔成
呢隻已成過去
我之前個堆gg 都冇入
初代 同呀尾成gg

個陣好鍾意呢隻，但唔識咩叫hot toys
所以錯過左

以前啲gg出得好有誠意
多件，有時仲有埋頭雕
Ffh得紅黑出頭雕

隊長比個賣家呃左
佢話全新未開封
交收唔比我check
番到屋企先見開過
不過見佢冇缺件，當佢check 件
因為佢賣比我個陣話普通版
所以我當自己賺左

同意 , 頭雕其實好少事
gg d 配件來來去去都一樣
蜘蛛絲又係一樣

依家gg dx都要4000

1/4仲平
更可況依家周街低過原價放普版gg

你fb開po收應該唔少人會pm你

好想要隻紅藍GG
有張1/4 GG DX單
GG FANS但無隻正式1/6 紅藍GG好似講唔過去咁

我都好想要 諗緊入唔入

你會唔會入ps4 個堆gg
我原本入左但其他都估movie suit
搞到怪怪地

宜家11:59 已經芒定

動漫之前每日都set 11:59alarm

呢排都無咩好出啦

我收咗隻advenced suit
單就有1/4 homemade 紅黑
iron gg就嫌佢啲料
紅藍就唔捨得咁貴收隻又無頭雕又無乜配件嘅ffm

所以動漫之後都無再較了

前幾排比人撚會rerun 47
撚到d 人都驚即刻放47
好好笑

真

用咩理由唔比check 你又肯

我話想check 圓貼
佢話點check
比左錢任check
又係咁催我，其實有咩好check, 我真名真ac 怕咩
有咩咪facebook 見，咁我就係一時唔想煩結果中左招
番到屋企圓貼已界開，但佢話係普通版
我以為佢係收起左把金色刀當普通版賣
點知齊件

我唔知咁算唔算全新啦，不過見冇大問題就由佢

講都無同佢講?

見冇問題所以冇同佢講啦

佢出我一定訂

當場check就話有得講 事後走左講都冇意思 比著我會哦完佢照check 佢要比左錢先我寧願唔交收走人

好憎人係到催叫快D 咪用多你2分鍾 催乜鳩

唔係身有屎好小會催 最多係傾下閒計

身有屎先催

睇手同腳啲膠袋似新
不過$1800會場 後追黎講算叫做平

第一次交收 個陣冇諗過咁都可以呃
佢仲要入晒膠袋 封晒膠紙扮全新

係 d 手腳全部包實晒膠紙
關節都緊，檢查過都冇中sad
係唔明佢點解話普通版。。
開頭我fd 話我傻仔
1800,買普通版

其實睇圓貼就會知 我買全新直接睇圓貼 有開過會睇得出

中過伏宜家知了 當交學費

交收多次未試過催人or比人催,一定身有屎先會咁,通常會拖時間chok下佢先反正佢急你唔急

多謝巴打教路

想問巴打們
iw 樹人（單隻） 咩位算係正常價？
2200 算唔算高追定接受到

同巴打擺法一樣
但個人建議iron gg 唔好夾腰
會有夾痕

好彩齊件 又有金刀 唔算大伏

SET先三千蚊
仲會斷腳 不了

我有放d 野墊住，所以冇痕

因為想入隻樹仔 見少人放
所以心動

時間耐左一樣有痕 企到既就無需要用夾

有d人覆我「之前次次都有walk in架啦
咁都要問」
應該係誤解左我問題
我係知一定有walk in
但唔知係咪尋日開始姐

好 多謝巴打提醒
我都諗住到時罰企影班相擺法
準備訂樓梯架，放埋地台擺唔到咁多隻
成10 幾張單。。。隻隻都擺pose 真係擺唔到

巴打 不如算啦
誤唔誤解都好 , 停戰啦好嘛 有點煩

兩個都block咗,其實無人想知佢哋啲嘢

條友叫乜名好耐之前block左

貪平

其實我係咪唔應該講

怪俠一大碌

冇得輸

唔講明有一定唔訂

新post

食炒買ffh紅藍不如訂紅黑好過

訂左 但等成年

無錯 紅黑正d

睇過無哂

Titans nightwing流出

正呀喂 1700 我接受到

放飛機手法層出不窮